即係話以後再冇不反對通知書

只有非法集結，咁申請有咩用

但係一定要繼續申請

最新消息
冇就拉申請人

申請黎比人拉？
咪撚理警犬啦 示威唔撚洗佢批准

根本唔會告得入，咪又係高調拉人低調放人

咁係煩到個申請人呢